乜撚嘢係"6uo"呀 on9就on9啦

每次見到有人用"6uo"就好撚燥 屌你老母打on9咪得囉做乜撚嘢姐

???? 通常私樓仔用on9 公屋狗用6oo

66uo

6uo都主樓

打開戇㞗

wulp

666

傻閪

仔6uo

正字撚？

( Show Blocked User - 我爱陈百祥(牛B) ）

On9仔

buo 點睇

skr skr

Uno就識
buo